其實拍拖最緊要係咩

女

此Po已完

你地好衰

扑野＋陪伴

誠信、尊重、專一

開心

ALL ARE BULLSHIT

真

大波 大蘿 靚樣 長腿

冇爐邊打邊爐

係互相尊重既前題下，咩春都公開討論

要肯含

樓上全部都唔啱 最重要係錢

扑野

對象....

時間
肯抽時間出嚟陪下對方

係愛 吖哈利

簡單